[策略post] 無次係佔上風, 點解?

1. 平原戰俾人用TG/ 火槍兵屈射程
呢個無得救, 一俾人圍就gg

2. 商場戰無裝備
呢個其實正常, 不過街坊同樣可以帶備一d街坊會有嘅野......
e.g. 墨水(書法愛好者), 廣告彩(畫畫愛好者), 雞蛋(買餸)etc.
呢個可以一齊develop下有乜好帶
最好警察乜都禁晒

3. 請多d 保護暴力藍絲
應該拉住佢/叫停佢阻止藍絲打人
唔打人就唔會比人打
不妨多d誇大暴徒嘅凶殘程度
叫藍絲小心

幾時玩油漆彈

罐裝飲品